食左有隻藥 PYRIDIUM 100MG

屙出來的尿是橙色的 , 很恐怖